光頭Sir抵京即會胡錫進 如願登長城拎國旗影相（相片）

【建政70年】光頭Sir抵京即會胡錫進 如願登長城拎國旗影相

（新增內容、相片）被內地捧為「英雄icon」的香港警務處機動部隊警署警長「光頭Sir」劉澤基（46歲），昨日與9名受邀參與建政70周年大閱兵的同袍，飛抵北京，內媒貼身追訪，一眾愛國網民更是興奮莫名。光頭Sir今早成功圓夢，攀上長城。

相關新聞：【建政70年】中美貿易戰挫習權威 「鬥爭」重返中共話語體系

今早9時許，光頭Sir一行人登上長城，隨行的還有眾多記者，官方中新網更是為他們做直播。光頭Sir手持小型五星紅旗，在長城上與同袍留影。昨日，立法會議員何君堯也拿着小型五星紅旗登上了長城，並喊話光頭Sir「快過來呀」。

內媒報道，光頭Sir與其他香港警隊代表昨晚遊王府井時，被路人認出，隨即有人興奮上前與他握手合照。有女粉絲不停大讚「你超棒的」，不過，光頭Sir牛頭不搭馬嘴地回了一句「盡力而為」，最後還對人群驚嘆一句：「你很厲害，怎麼把我認出來的？」

相關新聞：【建政70年】中共歷朝閱兵大比拼 習總「騷肌肉」政治意味濃

光頭Sir不僅與粉絲見過面，還見了有份「捧紅」他的黨報《環球時報》總編輯胡錫進，以及同樣因為香港抗爭而被「英雄化」的《環時》記者付國豪。昨晚11時許，胡錫進在自家微博上發文：「見到來北京參加70周年慶典的香港『光頭警長』劉sir，與付國豪等一起向他和他的同事轉達《環球時報》讀者的敬意。香港警察好樣的，劉sir好樣的。祖國永遠會為香港警隊的權威托底，全國人民都是你們的粉絲。」胡同時佈了多張照片，3人笑着合照，看似相談甚歡。

昨日抵京後，光頭Sir曾在機場接受訪問，透露將於今早遊長城，還指這是他很期待的安排，要看看長城是否與他所想的一樣。

pish

fucking chinazi scumbag

咁好玩，留低囉
又有fans 咁好

咁愛國就留喺中國
以後唔好返嚟la

狗- 改不了食屎

連林奠都唔會送個仔返大陸讀書
呀光頭傻鳩就狗衝送佢地上去
林奠應該笑到碌地

全民核彈！全部軍師立即響應美國，草擬制裁港共企業名單！

美國已經批准審核香港人權及民主法案2019，國會議員可以制定制裁名單。
請各位軍師善用呢個機會，依家大家應搜集一切過往新聞片段、照片、新聞報導、政府新聞公告等一切資料，羅列所有協助侵犯香港人權嘅個人、企業嘅罪證，整理好一份名單，寄俾美國嘅國會議員。
只要佢哋落入《全球馬格尼茨基人權問責法案》嘅制裁名單，咁個人或公司經濟即刻受到重創。咁呢班商人到時就會調轉槍頭，向政府施壓要求政府讓步及妥協。
我在此拋磚引玉，請大家接力發掘：
香港警察：非法鎮壓、濫捕和平示威者，無顯示警員編號及無出示委任證，應全體受到制裁。所以請大家依家要整理好現役警員清單。
律政司：無理監控
政府新聞處：惡意抹黑示威者，為港共政權掩飾罪證。
黨鐵：多次協助警察鎮壓示威者，721車務控制中心落order迫停列車，任由黑幫恐怖襲擊。
新雄雞：縱容警察在其屬下商場毆打、濫捕示威者
狗巴、八達通：將示威者八達通資料交與警察抓捕
中國國務院港澳辦、中國外交部、中聯辦、人民日報、中央電視台、環球時報、太公文匯報、賣過百份報、黨媒01、巫線、腥賭日報：惡意抹黑示威者，散播仇恨言論，為港共政權掩飾罪證。
富臨：主動為參與鎮壓和平示威者嘅黑幫提供膳食。
國家民航局、國泰、拮野家：打壓參與示威嘅員工、或以政治原因炒員工
中國政法委：打壓及恐嚇李嘉誠同情年輕人的言論
等等。

我地要做嘅係，向美國參眾議員建議制裁名單及佢地罪證。一旦制裁名單上嘅人士、企業受到美國制裁，以後就無人及公司可以同佢做生意。否則同受制裁。例子如下：

中國企業違反伊朗制裁令 美國務卿：將進行懲罰

美國國務卿龐皮歐（Mike Pompeo）周三（9/25）表示，部分中國公司及個人因違反伊朗制裁禁令，而正接受美國的相關制裁。 美國之音報導，美國財政部周三在其官網上公佈了這次最新制裁的對象，包括5名中國公民和6家中國實體。龐皮歐在紐約聯大會議期間參加一次會議時說：「正如我們對中國和所有國家所說的那樣：要知道我們將對每一次違反禁令進行制裁。」 龐皮歐還說，華府正努力讓各國了解跟伊朗革命衛隊做生意的風險，美國將懲罰那些違反制裁並且繼續跟伊朗接觸的實體和個人。 據悉，這6家被制裁的中國實體是中遠海運（大連）有限公司、大連中遠海運油運船員船舶管理有限公司、中和石油有限公司、昆侖航運有限公司，昆侖控股有限公司和飛馬88有限公司。https://tw.news.appledaily.com/international/realtime/20190926/1639203

當年毛澤東係天安門接見紅衛兵領袖
最後班領袖。。。

希望所有藍絲效法

又唔做嘢，又唔讀書

咁出名 係上面做公安啦

Sir 乜撚野
佢係生得似撚頭嘅狗

叫埋你d同事番去擁抱大灣區啦

今日嘅事有可能都係雜種一手造成，冤有頭債有主，請大家對準政權目標

有明確訊息證實係習近平一人當日堅持拒絕「撤回」及下令將44人極速起訴暴動！

十一遊行要高叫「天滅中共！習近平全家死」口號落中共面！

真好
大把大陸閪任屌

番去做公安啦，啱撚哂佢

真心膠
睇下佢呢幾年會點

蝗國示威激過香港百倍
我驚佢心臟病發

點解咁多隻狗舉過槍得佢紅到?

光頭，個樣夠鳩屎
造型夠突出

垃撚圾

繼續留支那 咪撚再番黎

條柒頭咁撚愛國，話自己自小夢想上長城
就唔會四十幾五十歲人先第一次上長城啦屌，香港上北京咁撚近
等睇條柒頭做condom

唔好返落黎係支那做公安啦